何君堯算唔算係大家嘅洩憤對象

其實如果港共政府唔係玩得咁盡，史無前例同厚顏無恥咁樣將六個議員DQ出立法會，又鍥而不捨誓要將社運人士送入監房，大家應該都唔會針對何君堯得咁盡，咁想佢被取消立法會資格、釘律師牌、俾慈母拉同俾老廉請飲咖啡

不過既然政府都玩到咁大，一個「奪」字就拉人去坐監，宣誓時候個「國」字個音高咗啲就褫奪人哋個議席，咁用同一個標準去對待建制派人士就在所難免㗎啦